［秘銀頻道］0080 巴尼陣亡紀念日

第一次開台

LAG機／電腦大爆炸我都冇計

會不停loop到今晚

現充必須死